賤婦林鄭記者會重點 (FOR岩岩MISS左既手足)

我想講既係: 我唔知暴力解唔解決到問題
但係至少可以解決你個八婆

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查; 警隊疲於奔命, 人手調配不容易 (記者狂問?)
Received complaints from police; need to resume their morale

陳智思: BULLSHIT

收穫豐富

不知所謂 幾撚時死

又係錄音機＋抹黑DKLM

推

葉劉個咀仔好好J